{
  "{0} years old": "{0}岁",
  "Admin Panel": "管理员面板",
  "Admin Password": "管理员密码",
  "Admin Username": "管理员用户名",
  "Age": "年龄",
  "Are you sure you want to remove this?": "您确定要删除此项吗？",
  "Attach files by dragging & dropping, ": "拖拽文件、从剪贴板粘贴或",
  "Back To Certificate List": "返回证书列表",
  "Back To Education List": "返回教育经历列表",
  "Back To Home": "返回主页",
  "Back To Project List": "返回项目列表",
  "Back To Skill List": "返回技能列表",
  "Back To Working Experience List": "返回工作经验列表",
  "Birthday": "生日",
  "BIRTHDAY_FORMAT": "yyyy-MM-dd",
  "Blog URL": "个人博客地址",
  "By using ',' to split tags.": "使用 , 来分割关键词",
  "Catalog": "分类",
  "Certificate": "认证证书",
  "Certificate has been created successfully.": "证书信息已经创建成功！",
  "Certificate has been removed successfully.": "证书信息已经删除成功！",
  "Certificate has been saved successfully.": "证书信息已修改成功！",
  "Certificate Management": "认证证书管理",
  "Certificate Name": "证书名称",
  "Certificates": "认证证书",
  "Close": "关闭",
  "Company": "公司",
  "Configure your website information here.": "在这里配置您站点的基本信息。",
  "Create Certificate": "创建认证证书",
  "Create Education Experience": "创建教育经历",
  "Create Project Case": "创建项目案例",
  "Create Skill": "创建技能",
  "Create Working Experience": "创建工作经验",
  "Curriculum Vitae": "个人简历",
  "Date": "时间",
  "DATE_FORMAT": "yyyy-MM-dd HH:mm",
  "Description": "简介",
  "Download Log": "下载记录",
  "Duration": "时间段",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Education Experience": "编辑教育经历",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Edit Project Case": "编辑项目案例",
  "Edit your certificate here, ": "在这里您可以编辑您的认证证书，",
  "Edit your education experience here, ": "在这里您可以编辑您的教育经历，",
  "Edit your project here, ": "在这里您可以编辑项目经验，",
  "Edit your skill here, ": "在这里您可以编辑您的技能等级，",
  "Edit your working experience here, ": "在这里您可以编辑您的工作经验，",
  "Education": "教育经历",
  "Education experience has been created successfully.": "教育经历已成功创建！",
  "Education experience has been saved successfully.": "教育经历已经保存成功！",
  "Education experiencehas been removed successfully.": "教育经历已经成功删除！",
  "Education Management": "管理教育经历",
  "Fill the following form, and it will be shown in your resume.": "请填写下面的表单，这些信息将被显示在您的个人简历中。",
  "From": "开始时间",
  "From {0} to {1}": "从 {0} 至 {1}",
  "Full Name": "姓名",
  "GitHub Homepage": "GitHub主页",
  "Language": "语言",
  "Language Skills": "语言技能",
  "Level": "等级",
  "LinkedIn Homepage": "领英主页",
  "Login": "登录",
  "Markdown has been supported...": "此处支持Markdown语法...",
  "Message": "提示信息",
  "Modify the following form, and it will be changed after clicking submit button.": "修改表单中的内容，并点击提交以保存修改。",
  "Notifications": "系统消息",
  "Operations": "操作",
  "or add a new certificate.": "或添加一个新的认证证书。",
  "or add a new education experience.": "或添加一条新的教育经历。",
  "or add a new project.": "或添加一个新的项目经验。",
  "or add a new skill.": "或创建一项新的技能。",
  "or add a new working experience.": "或添加一个新的工作经验。",
  "or pasting from the clipboard.": "以上传附件。",
  "Other": "其他",
  "Other Skills": "其他技能",
  "Portfolio": "项目案例",
  "Position": "职位",
  "present": "现在",
  "Prev": "返回上一页",
  "PRI": "优先级",
  "Profession": "专业",
  "Professional": "专业",
  "Professional Skills": "专业技能",
  "Profile": "个人资料",
  "Profile2": "概况简介",
  "Project": "项目案例",
  "Project info has been created successfully.": "项目信息已成功创建！",
  "Project info has been saved successfully.": "项目信息已成功保存！",
  "Project Management": "项目经验管理",
  "Project Name": "项目名称",
  "Projects": "项目案例",
  "Query": "查询",
  "Remove": "删除",
  "Resume": "个人履历",
  "Save Changes": "保存修改",
  "School": "学校",
  "selecting them": "选择文件",
  "Self Introduce": "自我介绍",
  "SENT_TO_EMAIL": "{1} 在 {0} 请求了您的个人简历",
  "Show All": "显示全部",
  "Sign Out": "注销登录",
  "Skill": "技能水平",
  "Skill has been created successfully.": "技能信息已经创建成功！",
  "Skill has been removed successfully.": "技能信息已经删除成功！",
  "Skill has been saved successfully.": "技能信息已经修改成功！",
  "Skill Management": "技能水平管理",
  "Skill Title": "技能名称",
  "SMTP Host": "SMTP服务器",
  "SMTP Password": "SMTP密码",
  "SMTP Port": "SMTP端口",
  "SMTP Username": "SMTP用户名",
  "Submit": "提交",
  "Succeeded": "操作成功",
  "Tags": "关键词",
  "Telephone": "联系电话",
  "The following list showed the person who requested your CV.": "下面列表中展示了请求您简历的记录。",
  "The project has been removed successfully.": "该项目已经成功删除！",
  "To": "结束时间",
  "Type": "类型",
  "Upload": "上传",
  "Working Experience": "工作经验",
  "Working experience has been created successfully.": "工作经验已经创建成功！",
  "Working experience has been removed successfully.": "工作经验已经删除成功！",
  "Working experience has been saved successfully.": "工作经验已经修改成功！",
  "Working Experience Management": "工作经验管理",
  "YEAR_MONTH_FORMAT": "yyyy.MM",
  "Your profile has been saved successfully.": "您的个人信息已经保存成功！"
}
